{
  " total harvest value": "总收获值",
  "1 GNANA calculated as 1.389 BANANA": "1 GNANA 计为 1.389 BANANA",
  "1d": "1 天",
  "Reflect Fee": "反射费",
  "2 WAYS TO PARTICIPATE": "2 种参与方式",
  "25 % of tokens unlock immediately and the remaining 75% vest linearly over 90 days.": "25% 的代币可立即解锁，剩余 75% 在 90 天内呈线性归属。",
  "Burn Fee": "燃烧费",
  "30d": "30 天",
  "365d": "365 天",
  "7d": "7 天",
  "95% goes to the seller, 4% goes to the NFA Community, and 1% goes to the ApeSwap Treasury.": "95% 归卖方，4% 归 NFA 社区，1% 归 ApeSwap 财库。",
  "99Starz": "99Starz",
  "A new array of pools will be made available only to GNANA holders": "一系列新池将仅面向 GNANA 货币持有者",
  "APE HARDER": "APE 强化",
  "APPROVE": "同意",
  "APPROVE CONTRACT": "同意合约",
  "APPROVED": "已同意",
  "APR": "年利率",
  "APR:": "年利率：",
  "APY": "年收益率",
  "About": "关于",
  "Accept": "接受",
  "Access to secondary offerings for a higher token allocations": "获得二次发行以提高代币分配",
  "Access unique pools with higher APRs": "访问年利率更高的特殊池",
  "Accounts": "账户",
  "Active": "活跃",
  "Add": "添加",
  "Add Liquidity": "新增流动资金",
  "Add Liquidity To Receive LP Tokens": "新增流动资金以获得 LP 代币",
  "Add liquidity to receive LP tokens": "新增流动资产以获得 LP 代币",
  "Add to Metamask": "添加至 Metamask",
  "Added by user •": "由用户添加 •",
  "Admin Pools": "管理员池",
  "Admins will be allocated OBIE tokens from grandpa Obie Dobo.": "管理员从 Obie Dobo 爷爷那里分得 OBIE 代币。",
  "All Sales are Final": "所有销售均为最终销售",
  "Amount": "数额",
  "Amount contributed": "贡献数额",
  "Ape Stats": "Ape 数据",
  "ApeLabs": "ApeLabs",
  "ApeRocket": "ApeRocket",
  "ApeSwap Stats": "ApeSwap 数据",
  "ApeTV": "ApeTV",
  "ApeZone": "ApeZone",
  "Apeswap pair to be created": "要创建的 Apeswap 币对",
  "Apply to be listed today!": "立即应用即可发行！",
  "Approve": "同意",
  "Approved!": "已同意！",
  "Auction": "拍卖",
  "Auction Order": "拍卖单",
  "Auction Start Length": "拍卖起始时长",
  "Audits": "审核",
  "Authorization Error": "授权出错",
  "Available": "可用",
  "BALANCE": "余额",
  "BANANA": "BANANA",
  "BANANA Burns": "BANANA 销毁",
  "BANANA IN CIRCULATION": "BANANA 流通量",
  "BANANA Price": "BANANA 价格",
  "BECOME A PARTNER": "成为合作伙伴",
  "BEGINNER APE? START HERE": "新手 APE？从这里开始",
  "BPD": "BPD",
  "BRIDGE": "桥接",
  "BUILD": "建构",
  "Back": "返回",
  "Back Home": "返回主页",
  "Back to Self-Serve Launchpad": "返回自助发射台",
  "Balance": "余额",
  "Banana Pools": "Banana 池",
  "Base Color": "底色",
  "BiShares": "BiShares",
  "Bid": "竞价",
  "Bidder": "竞价者",
  "Bidding Error": "竞价出错",
  "Binance": "Binance",
  "Bitfresh": "Bitfresh",
  "Block": "区块",
  "Block Number": "区块号",
  "Blog": "博客",
  "Bought For": "购买用于",
  "BscScan": "BscScan",
  "Bug Bounty Program": "漏洞赏金计划",
  "Burn": "销毁",
  "Burning": "销毁中",
  "Burning Vaults": "正在销毁金库",
  "Burns at least 50% of every harvest in the form of $BANANA": "每次收获后均销毁至少 50% $BANANA",
  "Buying Golden Banana has a 30% cost.": "以 30% 的手续费购买 Golden Banana。",
  "CLAIM": "兑换",
  "CLAIMED": "已兑换",
  "COLLECTING BANANA": "收集 BANANA",
  "CONTRIBUTE": "贡献",
  "CONTRIBUTION WINDOW": "贡献窗口",
  "CONVERT": "转换",
  "CREATE PRESALE": "创建预售",
  "Cancel": "取消",
  "Cancel Your Listing": "取消您的发行",
  "Checkout the NFA aftermarket on NFTKEY!": "在 NFTKEY 查看 NFA 售后市场！",
  "Claim": "兑换",
  "Claimed": "已兑换",
  "Clear all": "清除所有",
  "Click here or Drop your PNG/SVG file here!": "点击此处或拖拽 PNG/SVG 文件至此！",
  "Close": "关闭",
  "Collect a 2% Reflect Fee on all GNANA Transactions": "所有 GNANA 交易收取 2% 反射费",
  "Collection": "收藏",
  "Coming Soon": "敬请期待",
  "Commit": "承诺",
  "Committed value": "承诺值",
  "Common bases": "共同基础",
  "Community": "社区",
  "Confirm": "确认",
  "Confirm Swap": "确认交换",
  "Confirm this transaction in your wallet": "在您的钱包确认该交易",
  "Connect to a wallet to find pools": "关联钱包以寻找池子",
  "Continue": "继续",
  "Contribute": "贡献",
  "Converting": "转换中",
  "Cool Pools": "酷炫池子",
  "Core": "核心",
  "Create": "创建",
  "Create Pool & Supply": "创建池子和供应",
  "Create Your Presale": "创建您的预售",
  "Create pool.": "创建池子。",
  "Current": "当前",
  "Custom Token": "自定义代币",
  "DEVELOPMENT": "开发",
  "DISTRIBUTED BANANA/BLOCK": "已分配的 BANANA/区块",
  "DOCUMENTATION": "文件",
  "Daily": "每日",
  "Daily APY": "每日年收益率",
  "Vaulting Platform": "金库平台",
  "Decentralized Index Funds": "去中心化指数基金",
  "Hatch Your Destiny": "书写您的命运",
  "An NFT Gating Ecosystem": " NFT 门禁平台",
  "Decentralized Retro Gaming": "去中心化复古游戏",
  "Deposit": "存款",
  "Deposit Fee": "存款手续费",
  "Dev/Other": "开发/其他",
  "Did Not Sell": "未出售",
  "Disable Multihops": "禁用多跳",
  "Dismiss": "解除",
  "Documentation": "文件",
  "Don’t show this again": "请勿再次显示",
  "Dragonary": "Dragonary",
  "Dual": "双人",
  "Duration": "时间段",
  "ENABLE": "启用",
  "EXPERIMENT": "试验",
  "EXPLORE": "探索",
  "Earned": "已赚取",
  "Earned Value": "已赚取值",
  "Earnings": "收入",
  "Enable": "启用",
  "Enabled": "已启用",
  "Enabling": "正在启用",
  "End": "结束",
  "Ends in": "距结束还有",
  "Enter a valid slippage percentage": "输入有效滑点百分比",
  "Enter valid list location": "输入有效列表位置",
  "Error importing list": "错误导入列表",
  "Exchange": "交易",
  "Exclusive IAO Access": "专属 IAO 访问",
  "Exclusive Pools": "专属池",
  "Exclusive perks": "专属福利",
  "Expanded results from inactive Token Lists": "非活跃代币列表的扩展结果",
  "Expert Mode": "专家模式",
  "Eyes": "眼睛",
  "FAQ": "常见问题",
  "Face Color": "面部颜色",
  "Farms": "农场",
  "Fee": "费用",
  "Fee1": "费用 1",
  "Fees": "费用",
  "Find other LP tokens": "寻找其他 LP 代币",
  "For sale": "用于出售",
  "Frame": "框架",
  "GNANA": "GNANA",
  "GNANA Holdings": "GNANA 持有量",
  "GNANA IN CIRCULATION": "GNANA 流通量",
  "GNANA is a reflect token with a 2% transfer fee": "GNANA 是一种转账手续费为 2% 的反射代币",
  "GNANA is being lined up to be the official governance token of ApeSwap": "GNANA 是 ApeSwap 的官方治理代币",
  "GO TO IAOs": "前往 IAO",
  "GO TO POOLS": "前往池子",
  "GOLDEN BANANA": "GOLDEN BANANA",
  "Gain access to GNANA only IAO allocation": "获取仅包含 GNANA 的 IAO 分配",
  "Galactic Arena": "Galactic Arena",
  "Get": "获取",
  "Github": "Github",
  "Gnana Breakdown": "Gnana 明细",
  "Gnana Utility": "Gnana 用途",
  "Good Project": "出色项目",
  "Governance Proposals": "治理提案",
  "HARVEST": "收获",
  "HEADS UP, APES!": "小心，猴子！",
  "HOLD": "持有",
  "HOW IT WORKS": "运作方式",
  "Hardcap": "硬顶",
  "Hat": "Hat",
  "Have any other burning questions about SS-IAOs? Check out our": "是否有其他有关 SS-IAO 销毁的问题？查看我们的",
  "Hide": "隐藏",
  "Hide or show expandable content": "隐藏或显示扩展内容",
  "Hifi": "Hifi",
  "History": "历史",
  "Home": "主页",
  "Hot": "热门",
  "Hot Farms": "热门农场",
  "How are winners selected?": "如何选择获胜者？",
  "How it works": "运作方式",
  "How the Clock Works": "时间规划方式",
  "How to Create an SS-IAO": "创建 SS-IAO 的方式",
  "I understand": "我已知悉",
  "I understand what I am doing and want to enable unlimited conversion.": "我已知悉我的行为并希望启用无限制转换。",
  "IAO": "IAO",
  "IAOs run anywhere from 12-24 hours to ensure everyone across the globe has time to enter with ease.": "IAO 在各地的运行时间为 12-24 小时，确保全球各地的用户都可轻松访问。",
  "IAZO failed please claim your refund": "IAZO 失败，请申请退款",
  "IAZOs": "IAZO",
  "INNOVATION": "创新",
  "COMMITMENT": "承诺",
  "If softcap is met, but hardcap is not, burn the remaining tokens allocated to the token sale.": "如达到软顶但未达硬顶，则销毁分配至该代币销售的剩余代币。",
  "If you purchase a token from this list, you may not be able to sell it back.": "如果从该列表中购买了代币，则可能无法反向售出。",
  "If you’re not selected, you won’t be able to claim. Better luck next time!": "如果未被选中，则无法兑换。下次好运！",
  "Import": "导入",
  "Import at your own risk": "导入并自行承担风险",
  "Inactive": "不活跃",
  "Info": "信息",
  "Information": "信息",
  "Initial Ape Offerings": "Initial Ape Offerings（首次 Ape 发行）\n",
  "Official Initial Ape Offerings": "官方 Initial Ape Offerings\n",
  "Invalid pair.": "无效对。",
  "Invalid recipient": "无效接收者",
  "JDI": "JDI",
  "Key Disclaimers": "关键免责声明",
  "LAUNCH YOUR OWN": "发布专属",
  "LEARN MORE": "了解更多",
  "LIQUIDITY": "流动资金",
  "LIST YOUR NFA": "发行您的 NFA",
  "LP OFFERING": "LP 发行",
  "LPs to Remove": "需要移除的 LP",
  "LP tokens in your wallet": "钱包中的 LP 代币",
  "Last for": "持续",
  "Leaderboard": "排行榜",
  "Learn more": "了解更多",
  "Limit Per User Missing": "缺少每用户限额",
  "Liquidity": "流动资金",
  "Liquidity Listing Price Missing": "缺少流动资金发行价",
  "Liquidity Listing Price Too High": "流动资金发行价过高",
  "Liquidity Listing Price Too Low": "流动资金发行价过低",
  "Liquidity Lock": "流动资金锁定",
  "Liquidity Lock Missing": "缺少流动资金锁定",
  "Liquidity Percent Missing": "缺少流动资金百分比",
  "Liquidity Provider Fee": "流动资金提供者费用",
  "List": "列表",
  "Lists": "列表",
  "Loaded": "已加载",
  "Loading": "加载中",
  "Loading...": "加载中……",
  "Lock Liquidity for": "锁定流动资金用于",
  "Locked": "已锁定",
  "Lottery": "彩票",
  "Manage Tokens": "管理代币",
  "Manage this pool.": "管理该池。",
  "Marketplace": "市场",
  "Max": "最大",
  "Max Spend": "最大支出",
  "Medium Is Not a Valid URL": "Medium 非有效 URL",
  "Medium URL Missing": "Medium URL 缺失",
  "Min": "最小",
  "Minimum received": "获取最小值",
  "Missing dependencies": "缺少依赖项",
  "Monthly": "每月",
  "More": "更多",
  "More Info": "更多信息",
  "Mouth": "嘴巴",
  "Multiplier": "乘数",
  "Multiplier:": "乘数 ：",
  "NFA": "NFA",
  "NFA Auction": "NFA 拍卖",
  "NFA Index": "NFA 指数",
  "NFA Staking": "NFA 质押",
  "Nfa Staking Pools": "NFA 质押池",
  "NFA Selected": "已选 NFA",
  "NFAs Selected": "已选 NFA",
  "NFAs will be auctioned in the order they are submitted.": "NFA 将按提交顺序进行拍卖。",
  "NFT in wallet": "钱包中的 NFT",
  "NFTY Network": "NFTY Network",
  "NO": "否",
  "Never": "永不",
  "Next": "下一个",
  "Next Sale": "下一出售",
  "No NFTs to claim": "无可兑换的 NFT",
  "No liquidity found.": "未找到流动性。",
  "No recent transactions": "最近没有交易",
  "No results found": "未找到结果",
  "Non Fungible Apes": "Non Fungible Ape",
  "OUR IAO IDEOLOGY": "我们的 IAO 意识形态",
  "OVERFLOW MODEL": "溢出模型",
  "Official": "官方",
  "On": "开启",
  "Once you are happy with the rate click supply to review.": "如满意该比率，请点击供应进行查看。",
  "Only use this mode if you know what you’re doing": "仅在知悉自己的行为时使用该模式",
  "Oops, page not found.": "抱歉，页面未找到。",
  "Option 1": "选项 1",
  "Option 2": "选项 2",
  "Output will be sent to": "输出将发送至",
  "Overview": "概览",
  "PARTICIPATE NOW": "立即参与",
  "Pacoca": "Pacoca",
  "Pairs": "交易对",
  "Partners Supporting The Jungle": "支持该丛林的合作伙伴",
  "Partnership Application": "合作伙伴应用",
  "Passive Farming": "被动挖矿",
  "Past": "过去",
  "Paste address": "粘贴地址",
  "Pending Confirmation": "待确认",
  "Percentage of raise to lock in liquidity": "锁定流动性的增长百分比",
  "Please be informed": "请知悉",
  "Please choose a liquidity listing price": "请选择流动性发行价",
  "Please choose a liquidity lock percentage": "请选择流动性锁定百分比",
  "Please choose higher your liquidity listing price": "请选择更高的流动资金发行价",
  "Please enter a longer IAZO time than the minimum": "输入的 IAZO 时间应长于最小值",
  "Please enter a shorter IAZO time than the maximum": "输入的 IAZO 时间应短于最大值",
  "Please enter a softcap less than the hardcap": "请输入软顶，数值应小于硬顶",
  "Please enter a valid url": "请输入有效 url",
  "Please enter a valid wallet address": "请输入有效钱包地址",
  "Please enter the amount of tokens for sale": "请输入用于出售的代币金额",
  "Please raise your liquidity listing price": "请提高流动资产发行价",
  "Please type the word \"confirm\" to enable expert mode.": "请输入词语“确认”启用专家模式。",
  "Please upload a file size under 1MB": "请上传小于 1 MB大小的文件",
  "Please wait...": "请稍等……",
  "Pool Found!": "发现池子！",
  "Pool Tokens": "池子代币",
  "Pooled": "已入池",
  "Pools": "池子",
  "Post sale liquidity": "售后流动资金",
  "Presale Creator": "预售创建者",
  "Presale info": "预售信息",
  "Presale price": "预售价格",
  "Price": "价格",
  "Price Impact": "价格影响",
  "Price Per Token Missing": "缺少每代币价格",
  "Price Updated": "价格已更新",
  "Price of 1": "1 的价格",
  "Proceeds": "收益",
  "Propose and Vote on platform decisions": "对平台决定进行提议和投票表决",
  "Provider Error": "提供者错误",
  "Put Your NFA Up For Auction!": "拍卖您的 NFA！",
  "READ MORE": "阅读更多",
  "REFUND": "退款",
  "REFUNDED": "已退款",
  "RETURN": "返回",
  "CURRENT RATES": "当前比率",
  "Raised": "已增加",
  "Rarity": "稀有性",
  "Read More": "了解更多",
  "Read more about unsupported assets": "了解更多不受支持的资产",
  "Read the": "查看",
  "Receiving address": "接收地址",
  "Recent Transactions": "最近交易",
  "Recipient": "接收者",
  "Register for a chance to win": "注册既有机会获胜",
  "Register your interest in winning an NFT below.": "如感兴趣，可在下方注册并获得赢取 NFT 的机会。",
  "Remove": "移除",
  "Remove Liquidity": "移除流动资金",
  "Removing": "正在移除",
  "Returning": "正在返回",
  "Reward Tokens": "奖励代币",
  "Route": "路径",
  "SS-IAO Best Practices": "SS-IAO 最佳实践",
  "STAKE": "质押",
  "STAKE LP": "质押 LP",
  "SWAP": "交换",
  "Safety Alert": "安全警告",
  "Search": "搜索",
  "Search by ape name": "按 ape 名称搜索",
  "Search name or paste address": "搜索名字或粘贴地址",
  "See your Liquidity Positons": "查看您的流动资金头寸",
  "Select a Token": "选择一个代币",
  "Select a token": "选择一个代币",
  "Self - Serve Launchpad": "自助发射台",
  "Self-Serve": "自助",
  "Self-Serve Launchpad Info": "自助发射台信息",
  "Sell your Non-Fungible Ape to the highest bidder": "将 Non-Fungible Ape  卖给出价最高者",
  "Share of Pool": "池子份额",
  "Share of pool": "池子份额",
  "Soft Cap": "软顶",
  "Softcap": "软顶",
  "Softcap Missing": "缺少软顶",
  "Softcap Must Be Less Than Hardcap": "软顶须小于硬顶",
  "Something went wrong": "出错了",
  "Stake": "质押",
  "Stake LP tokens": "质押 LP 代币",
  "Stake LP tokens to earn BANANA": "质押 LP 代币赢取 BANANA",
  "Stake LP tokens to earn Rewards": "质押 LP 代币赢取奖励",
  "Stake OBIE to earn new tokens.": "质押 OBIE 赢取新代币。",
  "Stake your Non-Fungible Ape for profits from the auction": "质押 Non-Fungible Ape，从拍卖中获利",
  "Stake:": "质押：",
  "Staked": "已质押",
  "Staked Amount": "已质押数",
  "Staked Value": "已质押值",
  "Staking": "正在质押",
  "Staking / Committing": "正在质押/正在提交",
  "Start": "开始",
  "Start earning passive income with your cryptocurrency!": "开始用加密货币赢取被动收入！",
  "Starts in": "距开始还有",
  "Supply": "供应",
  "Swap Anyway": "无论如何进行交换",
  "Swapping": "正在交换",
  "Swiper not found": "未找到 Swiper",
  "TOTAL BANANA BURNED": "销毁的总 BANANA",
  "Total Value Locked": "总锁定值",
  "TVL All Pools": "TVL 所有池子",
  "Teams & Profile": "团队和介绍",
  "Telegram Is Not a Valid URL": "Telegram 非有效 URL",
  "Telegram URL Missing": "缺少 Telegram URL",
  "The Rules are the Same": "规则相同",
  "Community-Driven iGaming Platform": "以社区驱动的 iGaming 平台",
  "The funds raised are used to finalize development and launch the project": "筹集的资金用于完善开发和发布项目",
  "The ratio of tokens you add will set the price of this pool.": "您添加的代币比率将设定该池子的价格。",
  "These projects are meant to be unique and push the boundaries of crypto forward": "这些项目都非常独特且可用于拓宽加密货币的边界",
  "Tier": "等级",
  "Tier 1": "等级 1",
  "Tier 2": "等级 2",
  "Tier 3": "等级 3",
  "Tier 4": "等级 4",
  "Tier 5": "等级 5",
  "Timeframe": "时间框架",
  "To raise (USD)": "募集金额 (美元)",
  "Token": "代币",
  "Token Address...": "代币地址……",
  "Token Logo": "代币标志",
  "Token Logo File Not Valid": "代币标志文件无效",
  "Token Logo File Size To Large": "代币标志文件过大",
  "Token Logo Missing": "代币标志缺失",
  "Token Sale Exceeds User Balance": "代币销售大于用户余额",
  "Tokenomics": "代币经济学",
  "Tokens": "代币",
  "Tokens For Sale Missing": "缺少用于出售的代币",
  "Tokens Withdrawn": "提取的代币",
  "Tokens available": "可用的代币",
  "Tokens bought": "购买的代币",
  "Tokens harvested": "收获的代币",
  "Tokens vested": "已归属的代币",
  "Total Staked": "总质押",
  "Total Staked Amount": "总已质押数",
  "Total Staked Value": "总已质押值",
  "Total pooled tokens": "总入池代币",
  "Total raised (% of target)": "已募集总额 (占目标的 %)",
  "Trade": "交易",
  "Trade in for BANANA, or keep for your collection!": "交易换取 BANANA，或自己收藏！",
  "Trade in your NFT for BANANA, or just keep it for your collection.": "用您的 NFT 换取 BANANA，或自己收藏。",
  "Transaction Error": "交易出错",
  "Transaction Settings": "交易设置",
  "Transaction Submitted": "交易已提交",
  "Transaction rejected.": "交易被拒。",
  "Transfer": "转账",
  "Transfer NFT": "NFT 转账",
  "Transferring": "正在转账",
  "Trust NFT": "Trust NFT",
  "Turn On Expert Mode": "开启专家模式",
  "Twitter Is Not a Valid URL": "Twitter 非有效 URL",
  "Twitter URL Missing": "Twitter URL 缺失",
  "Tx deadline (mins)": "交易截至时间（分钟）",
  "UNLOCK WALLET": "解锁钱包",
  "USD": "美元",
  "USD MARKET CAP": "美元市值",
  "Unexpected error. Please contact support: none of the calls threw an error": "意外出错。请联系支持：所有调用都未出错",
  "Unexpected issue with estimating the gas. Please try again.": "估算 gas 时出现意外。请再试一次。",
  "Unknown Source": "未知来源",
  "Unstake": "未质押",
  "Unstake LP tokens": "未质押 LP 代币",
  "Unsupported Assets": "不支持的资产",
  "VESTING SCHEDULE": "行权计划",
  "Valuable Vaults": "有价值的金库",
  "Value": "值",
  "Value must be greater than": "值须大于",
  "Value must be less than": "值须小于",
  "Vaults": "金库",
  "Very Nice": "非常好",
  "Vesting time": "等待时间",
  "View Project Site": "查看项目网站",
  "View on BscScan": "在 BscScan 查看",
  "View on explorer": "在浏览器查看",
  "View project site": "查看项目网站",
  "WARNING": "警告",
  "WITHDRAW": "提取",
  "Waiting For Confirmation": "正在等待确认",
  "Wallet Address or ENS name": "钱包地址或 ENS 名称",
  "We thoroughly vet applicants to choose projects we believe in as long term partners": "我们希望获得长期的合作伙伴，所以会对申请者进行彻底地审查",
  "Website": "网站",
  "Website Is Not a Valid URL": "网站 URL 无效",
  "Website URL Missing": "网站 URL 缺失",
  "Weekly": "每周",
  "Welcome all Apes!": "欢迎所有 Ape！",
  "A Play-to-Earn NFT Battleground": "一个边玩边赚的 NFT 战场",
  "Welcome to the Self-Serve Auction House!": "欢迎来到自助拍卖行！",
  "What is it good for?": "有什么优点？",
  "When News Ser?": "什么时候发布消息？",
  "When the auction ends the NFA will be sent to the highest bidder. No execptions!": "拍卖结束时，NFA 将发送至出价最高者。绝无例外！",
  "Why be a human, when you can be an ape?": "如果可以做一只猴子的话，为什么要做人呢？",
  "Winners are selected at random! Good luck!": "随机选择获胜者！祝您好运！",
  "Winners will be able to claim an NFT on this page once the claiming period starts.": "兑换期开启后，获胜者可在该页面兑换一枚 NFT。",
  "Withdraw Fee": "提取手续费",
  "Withdraw Tokens": "提取代币",
  "YES": "是",
  "Yearly": "每年",
  "Yearly APY": "每年的年收益率",
  "You are the first liquidity provider.": "您是第一位流动资金提供者。",
  "You do not accumulate reflect fees when your GNANA is staked in a pool": "当您的 GNANA 质押在池子中时，您无法累加反射费",
  "You do not have any NFAs in your wallet": "您的钱包中没有任何 NFA",
  "You do not have any NFAs staked": "您没有任何可用于质押的 NFA",
  "You don’t have liquidity in this pool yet.": "尚未在该池中获得流动资金。",
  "You have no NFTs to claim at this time, but you can still see the NFTs in this series below.": "当前无可兑换的 NFT，但您仍可在下方所示系列中查看 NFT。 ",
  "You may cancel your entry any time before your auction begins.": "拍卖开始后您可能无法随时取消您的拍卖资格。",
  "Your APR": "您的年利率",
  "Your APR (%)": "您的年利率 (%)",
  "Your Ape Stats": "您的 Ape 数据",
  "Your Apes": "您的 Ape",
  "Your BANANA earnings ($)": "您的 BANANA 收入 ($)",
  "Your IAZO Length Is Too Long": "您的 IAZO 长度过长",
  "Your IAZO Length Is Too Short": "您的 IAZO 长度过短",
  "Your Pending Rewards": "您的待审奖励",
  "Your Profile": "您的个人资料",
  "Your SS-IAO encountered an error. Please contact the ApeSwap team for help.": "您的 SS-IAO 出现错误。请联系 ApeSwap 团队获取帮助。",
  "Your SS-IAO was successfully created!": "您的 SS-IAO 已成功创建！",
  "Your TVL": "您的 TVL",
  "Your contributions": "您的贡献",
  "Your own personal pools page to reward your hard work": "奖励辛苦工作的用户专属池子页面",
  "Your transaction may be frontrun": "您的交易可能是提前交易",
  "Your transaction may fail": "您的交易可能失败",
  "documentation": "文件",
  "done": "完成",
  "fake-url": "虚假 url",
  "fake-url-invalid": "虚假 url 无效",
  "for alternative dashboards!": "用于其他操作界面！",
  "from our own due diligence expert Alpha Rho.": "来自我们的尽职调查专家 Alpha Rho。",
  "get": "获取",
  "hours": "小时",
  "in BANANA in Wallet": "钱包中的 BANANA",
  "index": "指数",
  "limit per user": "每用户限额",
  "list-id": "列表 id",
  "live": "直播",
  "Lock Time:": "锁定时间：",
  "Completed": "已完成",
  "GitHub Info": "GitHub 信息",
  "not-supported": "不支持",
  "our guide": "我们的指南",
  "per": "每",
  "valued at": "值为",
  "rarity": "稀有性",
  "swap-currency-output": "交换代币输出",
  "to get all the answers!": "获取所有答案！",
  "upcoming": "敬请期待",
  "Some assets are not available through this interface because they may not work well with our smart contract or we are unable to allow trading for legal reasons.": "某些资产在该交互界面中不可用，因为这些资产和我们的智能合约一起运作时效果不佳或出于法律原因，我们无法允许交易。",
  "By adding this list you are implicitly trusting that the data is correct. Anyone can create a list, including creating fake versions of existing lists and lists that claim to represent projects that do not have one.": "添加该列表意味着您信任该数据的正确性。任何人都可创建列表，包括创建现有列表的虚假版本以及宣称代表项目（但实际没有）的列表。",
  "The claiming period hasn't started yet. Check back soon.": "兑换尚未开始。稍后查看。",
  "Welcome to ApeSwap's Lending Network": "欢迎来到 ApeSwap借贷网络",
  "Welcome to ApeSwap's Farms": "欢迎来到 ApeSwap 农场",
  "Welcome to ApeSwap's Pools": "欢迎来到 ApeSwap 池子",
  "Level %rarityTierNumber% | Rarity %rarityOverallRank% / 1000": "级别 %rarityTierNumber% | 稀有性 %rarityOverallRank% / 1000",
  "By adding liquidity you'll earn 0.2% of all trades on this pair proportional to your share of the pool. Fees are added to the pool, accrue in real time and can be claimed by withdrawing your liquidity.": "通过添加流动资金，您可根据在池子中所占份额获得所有该交易对交易的 0.2%。费用已添加至池子，费用实时累计且可通过提取流动资金进行兑换。",
  "ApeSwap is a Decentralized Exchange. By nature, this means anyone can create a token and add liquidity. Unlisted tokens may unfortunately be a scam.": "ApeSwap 是一个去中心化交易所。本质上，这意味着所有人都可创建代币和添加流动资金。未发行的代币可能非常不幸地是一场骗局。",
  "Are you a project owner?": "您是项目所有人吗？",
  "Add %symbol% to Metamask": "添加 %symbol%至 Metamask",
  "Swap failed: %message%": "交换失败：%message%",
  "Converting from BANANA to GNANA involves paying a 28% burn fee and a 2% reflect fee for a total cost of 30% per conversion. For every 1 BANANA you convert, you will receive 0.7 GNANA.": "从 BANANA 转换至 GNANA 需要支付 28% 的燃烧费用以及 2% 的反射费，每次兑换共需 30% 的手续费。每兑换 1 个 BANANA 可获得 0.7 个 GNANA。",
  "Buying GNANA involves paying a 28% burn fee and a 2% reflect fee for a total cost of 30%. This means that for every 1 BANANA you trade in, you will receive 0.7 GNANA": "购买 GNANA 需支付 28% 燃烧费和 2% 反射费，共需 30% 的手续费。也就是说每交易 1 个BANANA，您将收到 0.7 个 GNANA",
  "View on %chain% Scan": "在 %chain%查看扫描",
  "HARVEST ALL (%length%)": "收获所有 (%length%)",
  "Please Note: This account will be the only account capable of retrieving funds raised from the SS-IAO. If this account gets compromised in ANY capacity, ApeSwap has no ability to help. In addition, this is a fully decentralized product, please make sure you understand the risks and procedures before you begin to deploy your SS-IAO.": "请注意：该账户将是唯一能够获取 SS-IAO 所募资金的账户。如果该账户在任何情况下受到损害，ApeSwap 无法提供帮助。此外，这是一个完全去中心化的产品，请务必在开始部署 SS-IAO 前了解风险和流程。",
  "You cannot make any changes once you deploy your SS-IAO, and everything is final. All details are included in our documentation and FAQ above.": "SS-IAO 部署后无法进行任何更改，所有操作均为最终操作。所有细节都包含在以上文件和常见问题中。",
  "SS-IAO's Tokenomics": "SS-IAO 的代币经济学",
  "before you begin to make sure you understand how SS-IAOs work, what you should have in place before create your presale, and the associated risks.": "开始前，请确认您了解 SS-IAO 的运作方式，创建预售前的准备以及相关风险。",
  "Looking for tips on what the best projects do? Or want to quickly gain support from ApeSwap post launch? Read": "正在寻找优秀项目的操作提示吗？或者在 ApeSwap 发行后想要快速获取支持？阅读",
  "Run your own decentralized Self-Serve Initial Ape Offering (SS-IAO) to raise funds and liquidity for your project!": "管理您的专属去中心化 Self-Serve Initial Ape Offering（SS-IAO，自主首次 Ape 发行），为项目筹集资金和增加流动资金！",
  "SS - IAOs are NOT ApeSwap endorsed or official ApeSwap partners. Always DYOR. Be sure to read our medium article on DYOR best practices before aping in and always talk with your fellow Apes on the project Reddit thread!": "SS - IAO 并非由 ApeSwap 认可，也不是 ApeSwap 的官方合作伙伴。务必阅读 DYOR。选择加入前请确保您已阅读关于 DYOR 最佳实践的媒体文章，并在 Reddit 主题下就该项目与其他伙伴交流！",
  "This is a fully decentralized and open launchpad, anyone can create an SS-IAO, under any token name, with any capabilities. Also, there is no control of what happens post launch (projects could leave with your money, have an unlimited mint function to extract all liquidity, and/or perform other malicious activity).": "这是一个完全去中心化的开放发射台，任何人都可以以任意代币名称和任意容量创建 SS-IAO。而且，平台不会控制发行后的事情（项目可能会卷走您的钱，拥有无限制的铸造功能从而提取所有流动资金，和/或进行其他恶意活动）。",
  "Your final IAO token allocation is based on your percentage of the total committed tokens. Any overflow contributions are refunded proportionally at the end of the raise.": "您最终的 IAO 代币分配是基于总共贡献代币的百分比。任何多余的贡献都会在资金筹集结束后按比例退款。",
  "STAKE NFA": "质押 NFA",
  "STAKE %stakingTokenName%": "质押 %stakingTokenName%",
  "The data on this page is not always up to date. Please do not rely on it for an accurate representation of your holdings. For similar services, consider our partners such as": "该页面的数据并非一直更新。请勿依赖该数据，该数据不能准确表示您的持有量。如需类似服务，推荐使用我们的合作伙伴，如",
  "Winners can trade in their NFTs for a BANANA value until the expiry date written below. If you don't trade in your NFT by then, don’t worry: you’ll still keep it in your wallet!": "获胜者可在以下截至日期前以 NFT 换取 BANANA 值。如届时未交易您的 NFT，别担心：它仍在您的钱包中！",
  "Returns are calculated based on current rates, assuming daily compounding. Estimated returns are not guaranteed and are provided for convenience only.": "退款基于当前汇率计算，并考虑每日复利。不保证您能获得估算的回报，该估算值仅出于方便使用。",
  "Expert mode turns off the Confirm transaction prompt, and allows high slippage trades that often result in bad rates and lost funds": "专家模式关闭确认交易的提示，并允许高滑点容差的交易，该交易类型常造成低利率以及资金损失",
  "Output is estimated. If the price changes by more than %allowedSlippage%% your transaction will revert.": "输出为估计值。如果价格变动大于 %allowedSlippage%%，则您的交易将撤销。",
  "GNANA holders get a share of the fee proportional to their holdings just by having it in their wallets": "GNANA 持有者只需在钱包中持有该代币即可根据其持有量瓜分费用",
  "The 2% reflect fee applies to all GNANA transactions, including transfers, staking in pools, unstaking from pools, and IAO participation": "2% 的反射费适用于所有 GNANA 交易，包括转账、在池子中质押和取消质押，以及参与 IAO",
  "During the last 6 hours each bid extends the clock by 30 minutes. The clock will never increase over 6 hours.": "在过去 6 个小时中，每次竞价都会将拍卖延长30分钟。但总计不会延时超过 6 个小时。",
  "days": "天",
  "TrustNFT is using AI and big data to accurately evaluate NFTs and unlock their potential for use as loan collateral. Users can combine DeFi with NFTs to earn yield on selected NFT-backed loans. The project addresses major problems in the NFT ecosystem, including low liquidity, investment risk, and the monetization of assets.": "TrustNFT 正使用人工智能和大数据更加精确地评估 NFT，未来有可能应用于贷款抵押。用户可以将 NFT 和 DeFi 相结合，通过已选的 NFT 贷款赚取收益。该项目解决了 NFT 生态系统中的主要问题，包括低流动性、投资风险以及资产货币化。",
  "99Starz is creating a results-driven, cross-chain GameFi ecosystem that will allow game studios, gamers, and collectors to participate and win in different ways together. Through their unique GameFi guild model and NFT leasing marketplace, 99Starz will cater to all aspects of the most popular blockchain gaming economies, including Axie Infinity, F1 Delta, and Sorare.": "99Starz 正在创建一个以结果为导向的跨链 GameFi 游戏金融生态系统，游戏工作室、游戏玩家和收藏家都可以参与其中，以不同的方式共同获取胜利。通过独特的 GameFi 公会模型和 NFT 租赁市场，99Starz 可以满足包括 Axie Infinity、F1 Delta 和 Sorare 等最热门区块链游戏经济中的各方面需求。",
  "Galactic Arena is creating a democratized NFT gaming battlefield! It doesn't matter where your NFT comes from, in this NFTverse, you can bring your favorite heroes with you! Make wagers on PvP battles in real time to top the leaderboard and earn prizes that include BNB, BUSD, and GAN!": "Galactic Arena 正在打造民主化 NFT 游戏战场！无论您的 NFT 来源何处，在 NFT 宇宙中，您可以带上自己最喜爱的英雄！通过在实时玩家对战中投注，您就有机会登上排行榜，赢取包括 BNB、BUSD 和 GAN 在内的奖励！",
  "NFTY Network is building a decentralized NFT ecosystem built to facilitate Access-to-Earn, powering digital asset ownership rewards. Their goal is to unlock the true potential of NFTs through gated experiences that connect Web2 and Web3 infrastructures.": "NFTY Network 正在打造去中心化的 NFT 生态系统，可利用访问赚钱，增加电子资产所有权奖励。它们旨在通过设有门槛的体验解锁 NFT 的真正潜力，连接 Web2 和 Web3 之间的基础架构。",
  "CoinaryTV is developing a brand new game called Dragonary for Desktop, iPhone, and Android, where users can play to earn in-game currency. Users will be able to collect, trade, and breed various dragon NFTs and battle against the game or other players to win!": "CoinaryTV 正在开发一款名为 Dragonary 的全新游戏，适用桌面、 iPhone 和 Android 设备，用户可以在游戏中赚取货币。用户可以收集、交易和培养不同的龙 NFT，还可对战机器或其他玩家获取胜利！",
  "BiShares is creating BNB Chain’s first index fund for safely diversifying across multiple crypto assets. Use BNB to purchase a wide basket of assets and gain exposure to the broader crypto market and never miss out on a moon again.": "BiShares 正在创建 BNB Chain 的首个指数基金，可安全地在多个加密货币资产中使用，实现多样性。使用 BNB 购买各类资产，了解更加宽广的加密货币市场， 不再错过心仪项目。",
  "HiFi is developing a decentralized retro gaming ecosystem driven by its community. It uses staking and play-to-earn rewards to create a completely new DeFi gaming experience.": "HiFi 正在开发由社区驱动的去中心化复古游戏生态系统。使用质押和边玩边赚奖励创建全新的 DeFi 游戏体验。",
  "ApeRocket is building a suite of products that provide automated yield optimization strategies for BNB Chain leveraging ApeSwap liquidity.": "ApeRocket 正在打造一系列产品，这些产品可以为借力 ApeSwap 流动资金的 BNB Chain 提供自动收益优化策略。",
  "Bitfresh is developing a blockchain-based community driven social iGaming experience that pays dividends to players and token holders. The platform will be filled with reward systems to give players many ways to win and earn over time.": "Bitfresh 正在开发以区块链为基础的社交 iGaming 游戏体验，玩家和代币持有者都可以获得分红。该平台提供各种奖励系统，长期为玩家提供多种获胜和赚钱的方式。",
  "Transaction Error, Something went wrong submitting transaction": "交易出错，提交交易时出错了",
  "Bidding Error, It is likely you were outbid": "竞价出错。可能有人高于您的出价",
  "Use a crypto wallet app’s browser to connect to ApeSwap.": "使用加密货币钱包应用程序的浏览器连接至 ApeSwap。",
  "Authorization Error, Please authorize to access your account": "授权出错，请授权访问您的账户",
  "Step 1": "步骤 1",
  "Connect Your Wallet": "关联您的钱包",
  "Click here": "点击此处",
  "to connect your wallet to ApeSwap.": "将您的钱包连接至 ApeSwap。",
  "Welcome to the Most Connected DeFi Hub": "欢迎来到联系最紧密的 DeFi 枢纽",
  "Whether you are new to crypto or you are a DeFi veteran, ApeSwap has the tools, community, and connections to support your decentralized finance needs.": "无论您是加密货币的新玩家还是 DeFi 老手，ApeSwap 都提供了满足各类去中心化金融需求的工具、社区和人际网络。",
  "Buy Banana": "购买 BANANA",
  "Learn More": "了解更多",
  "Offerings": "发行",
  "BANANA Farms": "BANANA 农场",
  "Jungle Farms": "丛林农场",
  "NFTs": "NFT",
  "NFA Collection": "NFA 收藏",
  "Liquid Collectibles": "流动藏品",
  "Lending Network": "借贷网络",
  "Charts": "图表",
  "Total Trade Volume": "总交易量",
  "Market Cap": "市值",
  "Partners": "合作伙伴",
  "Staking Pools": "质押池",
  "Yield Farms": "收益农场",
  "Earn partner tokens by staking BANANA or GNANA": "通过质押 BANANA 或 GNANA 赚取伙伴代币",
  "Earn BANANA or partner tokens by staking LP tokens": "通过质押 LP 代币赚取 BANANA 或伙伴代币",
  "Earn interest by supplying popular tokens": "通过提供热门代币获利",
  "Our Values": "我们的价值观",
  "Accessibility": "可获取性",
  "Transparency": "透明性",
  "Security": "安全性",
  "We create tools for users to leverage DeFi opportunities, regardless of location, background, wealth, or experience.": "我们为用户创建了充分利用 DeFi 的工具。无论地点、背景、财富或经验，一视同仁。",
  "We build together through transparent governance and processes that ensure our community understands our goals.": "通过透明的治理以及流程，我们确保社区能够理解我们的目标。",
  "We ensure that the safety of the funds of our users and partners is our highest priority.": "我们保证将用户和合作伙伴的资金安全放在首位。",
  "Launch Calendar": "发行日历",
  "Primary": "主要",
  "Partner": "合作伙伴",
  "See All": "查看所有",
  "Enter an amount": "输入一个数额",
  "Enter a recipient": "输入接收者",
  "Connect Wallet": "关联钱包",
  "Insufficient": "不足",
  "balance": "余额",
  "Invalid pair": "无效对",
  "Slippage Tolerance": "滑点容差",
  "+ Add a send (optional)": "+添加发送（可选）",
  "From (estimated)": "来自（估计）",
  "From": "自",
  "To (estimated)": "至（估计）",
  "To": "至",
  "-Remove send": "-移除发送",
  "Unsupported Asset": "不支持的资产",
  "Wrap": "包装",
  "Unwrap": "去包装",
  "Insufficient liquidity for this trade": "此次交易的流动资金不足",
  "Try enabling multi-hop trades.": "尝试启用多跳交易。",
  "Price Impact High": "价格影响大",
  "Swap": "交换",
  "Price Impact Too High": "价格影响过大",
  "https:// or ipfs:// or ENS name": "https:// 或 ipfs:// 或 ENS 名称",
  "Custom Tokens": "自定义代币",
  "MAX": "最大",
  "Balance: %balance%": "余额：%balance%",
  "LP Balance: %balance%": "LP 余额：%balance%",
  "All": "所有",
  "Blue Chips": "蓝筹",
  "Stables": "稳定币",
  "HARVEST ALL": "收获所有",
  "Stake BANANA to earn new tokens.": "质押 BANANA 赚取新代币。",
  "You can unstake at any time.": "您可以随时取消质押。",
  "Rewards are calculated per block.": "奖励按每个区块计算。",
  "CURRENT": "当前",
  "PAST": "过去",
  "Stake APE-LPs to earn new tokens.": "质押 APE-LP 赚取新代币。",
  "*Current max conversion is %displayMax%": "*当前兑换上限为 %displayMax%",
  "OUTPUT": "输出",
  "GNANA BREAKDOWN": "GNANA 明细",
  "Animal Concerts": "Animal Concerts",
  "The Next Generation of Live Events in the Metaverse": "在元宇宙中开启新一代直播活动",
  "Animal Concerts is streaming interactive metaverse concerts, enabling both established and emerging artists to deliver amazing next-generation fan experiences. The protocol welcomes a new paradigm for music distribution, working closely with artists to design and mint unique NFTs to personalize and enhance the fan experience while generating new and direct revenue for the artists involved.": "Animal Concerts 是流媒体互动式元宇宙音乐会，新老艺术家将为新一代粉丝带来精彩的表演。协议会迎来全新的音乐分发模式，通过与艺术家紧密合作设计和铸造独特的定制化 NFT，个性化和增强粉丝体验的同时也为参与活动的艺术家带来全新的直接收入。",
  "TrustNFT": "TrustNFT",
  "Decentralized NFT Loans & Marketplace": "去中心化 NFT 借贷和市场",
  "The World's Largest NFT Yield Ecosystem": "全球最大的 NFT 收益生态系统",
  "Jedi Yield": "Jedi Yield",
  "Yield Farm Aggregator": "收益农场聚合器",
  "JDIYield is building a smart portal to increase convenience and security for BNB Chain yield farmers. Users will be able to freely stake or unstake their funds regardless of their accessibility to yield farming dapps. Moreover, users can monitor their portfolios, look at token graphs, and harvest their farms all in one place.": "JDIYield 正在打造智能门户，为使用 BNB 区块链获取收益的耕作者提高便利性和安全性。无论是否拥有能够进行收益耕作的去中心化应用程序，用户均可自由质押或取消质押其资金。此外，用户也可监控其投资组合，查看代币图标以及收割农场，一站式完成所有操作。",
  "Astronaut": "Astronaut",
  "Hybrid Launchpad": "混合 Launchpad",
  "Astronaut is building a decentralized launchpad that enables projects to raise capital via crowdsourced fundraising.": "Astronaut 正在打造去中心化的发射台，其中的项目可以通过众筹募集资金。",
  "Total vesting time": "总等待时间",
  "OFFERING": "发行",
  "Coming Soon!": "即将开始！",
  "Finished": "已完成",
  "LIVE NOW!": "已上线！",
  "25% of tokens unlock immediately. The remaining 75% vest linearly over a timeframe specific to each IAO.": "25% 的代币立即解锁。剩余的 75% 在一定时间段内线性归属 ，每个 IAO 的时间表有所不同。",
  "CREATE": "创建",
  "Self - Serve IAO": "自助 IAO",
  "Upcoming": "敬请期待",
  "Live": "直播",
  "Done": "完成",
  "Search token name or address....": "搜索代币名称或地址……",
  "Presales": "预售",
  "Check out the NFA aftermarket on NFTKEY!": "在 NFTKEY 查看 NFA 售后市场！",
  "Ape #": "Ape #",
  "Sort": "排序",
  "Filter": "筛选",
  "Stake Non Fungible Apes to earn BANANA": "质押 Non Fungible Ape 赚取 BANANA",
  "ApeSwap is a DeFi Hub on BNB Chain & Polygon focused on offering an accessible, transparent and secure experience for everyone.": "ApeSwap 是 BNB Chain & Polygon 上的 DeFi 枢纽，致力于为所有人打造可获取、透明和安全的体验。",
  "BUY BANANA": "购买 BANANA",
  "Support": "支持",
  "Engage": "参与",
  "Learn": "了解",
  "©2022 All rights reserved": "©2022 版权所有",
  "Discord": "Discord",
  "Partner Application": "合作伙伴应用",
  "Bug Bounty": "漏洞赏金",
  "Developer Grants": "开发者授予",
  "ApeTV Podcast": "ApeTV 播客",
  "Your wallet": "您的钱包",
  "Logout": "退出",
  "Connect to a wallet": "关联钱包",
  "Metamask": "Metamask",
  "TrustWallet": "TrustWallet",
  "WalletConnect": "WalletConnect",
  "SafePal Wallet": "SafePal Wallet",
  "TokenPocket": "TokenPocket",
  "Coinbase Wallet": "Coinbase Wallet",
  "Binance Chain Wallet": "Binance Chain Wallet",
  "NABOX Wallet": "NABOX Wallet",
  "ONTO Wallet": "ONTO Wallet",
  "MathWallet": "MathWallet",
  "Learn how to connect": "了解关联方式",
  "Network": "网络",
  "Connect": "连接",
  "Copy Address": "复制地址",
  "BANANA reward APRs are calculated in real time. DEX swap fee APRs are calculated based on previous 24 hours of trading volume. Note: APRs are provided for your convenience. APRs are constantly changing and do not represent guaranteed returns.": "实时计算 BANANA 奖励的年利率。DEX 交换费年利率基于过去 24 小时的交易量计算。注意：仅出于方便考虑提供年利率。年利率不断变化且不代表保证获得回报。",
  "APY includes annualized BANANA rewards and rewards for providing liquidity (DEX swap fees), compounded daily.": "年收益率包含年化 BANANA 奖励以及提供流动资金的奖励（DEX交换费），每日叠加。",
  "The total value of the LP tokens currently staked in this farm.": "当前在该农场质押的 LP 代币总值。",
  "Available LP": "可用 LP",
  "GET LP": "获取 LP",
  "Staked LP": "已质押 LP",
  "DEPOSIT": "存款",
  "Deposit Successful": "存款成功",
  "Withdraw Successful": "取款成功",
  "LP": "LP",
  "Telegram": "Telegram",
  "Medium": "Medium",
  "Description": "描述",
  "Listing Price": "发行价格",
  "Withdraw NFAs": "提取 NFA",
  "Hold in Wallet": "钱包持有",
  "Option 3": "选项 3",
  "Token Amount": "代币数",
  "You will receive": "您将收到",
  "Output is estimated. You will receive at least %amount% %symbol% or the transaction will be cancelled.": "输出为估计值。您需要至少收到 %amount% %symbol%，否则交易将取消。",
  "Input is estimated. You will sell at most %amount% %symbol% or the transaction will be cancelled.": "输入值为估算值。您最多可出售 %amount% %symbol%，否则交易将取消。",
  "You are creating a pool": "您正在创建一个池子",
  "Deposited": "已存入",
  "Rates": "比率",
  "Confirm Supply": "确认供应",
  "IAZO Failed. Please withdraw all tokens.": "IAZO 失败。请提取所有代币。",
  "MY STATS": "我的数据",
  "OVERALL STATS": "总数据",
  "Official IAO": "官方 IAO",
  "Self-Serve IAO": "自助 IAO",
  "Raise": "筹集",
  "NFA Liquidity": "NFA 流动资金",
  "NFB Collection": "NFB 收集",
  "NFB Liquidity": "NFB 流动资产",
  "ORDERS": "订单",
  "ACTIVE": "活跃",
  "INACTIVE": "不活跃",
  "Start Earning": "开始获利",
  "I'M READY": "我准备好了",
  "Maximum sold": "出售上限",
  "This swap has a price impact of at least %percent%%. Please type the word \"%confirmWord%\" to continue with this swap.": "本次交换的价格影响至少为 %percent%%。请输入词语\"%confirmWord%\"以继续该交换。",
  "Placing order of %tradeInputAmt%%tradeInputSymbol% for %tradeOutputAmt%%tradeOutputSymbol%": "购买 %tradeInputAmt%%tradeInputSymbol%以 %tradeOutputAmt%%tradeOutputSymbol%",
  "Import Token": "导入代币",
  "Open": "打开",
  "OPEN": "打开",
  "CLOSED": "已关闭",
  "CANCELLED": "已取消",
  "No %orderLabel% orders": "无%orderLabel%订单",
  "Placed": "已放置",
  "For": "以",
  "At": "在",
  "Target Order Price": "目标订单价",
  "Confirm Order": "确认订单",
  "Output will be sent to %receipt%": "输出将发送至 %receipt%",
  "Trade tokens in an instant": "即时交易代币",
  "Remove send": "移除发送",
  "Required %symbol1%/%symbol2% change": "所需 %symbol1%/%symbol2%更改",
  "Place Order Anyway": "无论如何均下单",
  "Place Order": "下单",
  "Approve Successful": "成功批准",
  "View Transaction": "查看交易",
  "Harvest Successful": "成功收获",
  "Ape Harder Successful": "Ape 强化成功",
  "All Tokens": "所有代币",
  "The total value of the tokens currently staked in this pool.": "当前质押在该池中的代币总值。",
  "GET": "获取",
  "Twitter": "Twitter",
  "View Token Contract": "查看代币合约",
  "Autonomy Prepay": "自主预付",
  "When": "当",
  "equals": "等于",
  "will be swapped for": "将用于交换",
  "Something went wrong please try again": "出错了，请再试一次",
  "Buy Successful": "购买成功",
  "Get LP": "获取 LP",
  "Claim All": "兑换所有",
  "Transfer Successful": "转账成功",
  "CONFIRM": "确认",
  "Vesting Term": "等待期",
  "Bill Value": "券值",
  "Market Price": "市场价值",
  "Transfering": "正在转账",
  "Pending": "等待中",
  "Recieving Address": "正在获得地址",
  "Paste the address here": "将地址粘贴至此处",
  "When transfering the NFT all pending rewards will also be transfered to the receiver address.": "NFT 转账时，所有待审奖励都会转至接收者的地址。",
  "I understand the new wallet gains ownership of all unclaimed assets.": "我知悉新钱包获取未兑换资产的所有权。",
  "The Legend": "传奇",
  "The Location": "地点",
  "The Moment": "时刻",
  "The Trend": "趋势",
  "The Innovation": "创新",
  "I understand that I am purchasing {bill.earnToken.symbol} at a price above the current market rate, and would like to continue.": "我知悉我正在以高于当前市场汇率的价格购买 {bill.earnToken.symbol} 且愿意继续该操作。",
  "Banana Bill": "Banana 券",
  "Claimable": "可兑换",
  "Treasury Bill": "财库券",
  "BUY BELOW": "下方购买",
  "Treasury Bills allows users to access tokens at a discount in exchange for their liquidity provider (LP) tokens. Each Treasury Bill is a unique NFT that represents the contract and its respective reward tokens, which vest over a certain amount of time.": "财库券允许用户在兑换他们的流动资金提供者 (LP) 代币时以折扣价访问代币。每张财库券都包含代表合约的唯一 NFT 及其各自的奖励代币，这些代币需要经过一定时间的等待期。",
  "For more info, visit the Treasury Bills page in our Documentation.": "详情请在文件中访问我们的财库券页面。",
  "Your Treasury Bills": "您的财库券",
  "List View": "列表视图",
  "All Your Treasury Bills": "所有的财库券",
  "Show expired": "显示过期",
  "This is the amount of tokens that have vested and available to claim.": "这是已归属和可兑换的代币数。",
  "This is the amount of unvested tokens that cannot be claimed yet.": "未归属且尚不可兑换的代币数。",
  "VIEW": "查看",
  "This is the current discounted price of the tokens.": "这是代币的当前折扣价。",
  "This is the percentage discount relative to the token's current market price.": "与代币的当前市场价相关的百分比折扣。",
  "This is how long it will take for all tokens in the Bill to fully vest.": "券中所有代币完全归属所需的时间。",
  "Available Treasury Bills": "可用财库券",
  "This is the time remaining until all tokens from the bill are available to claim.": "这是剩余时间，该时间过后，券中所有代币均都可兑换。",
  "Fully Vested": "完全归属",
  "Treasury Bills": "财库券",
  "Compound": "组合",
  "to go to the liquidity provider page. Select the desired bill tokens (i.e. BANANA & BNB) and add liquidity.": "前往流动资金提供者页面。选择所需券的代币（如 BANANA & BNB）并新增流动资金。",
  "Select and Buy": "选择并购买",
  "Select the Bill of your preference, and click the buy button.": "按喜好选择券并点击购买按钮。",
  "Receive and Claim": "接收和兑换",
  "Receive your NFT, claim vested tokens or trade the NFT.": "获取您的 NFT，兑换已归属的代币或交易 NFT。",
  "Name or Address": "名字或地址",
  "Token 2": "代币 2",
  "Education": "教育",
  "Self-Serve Iao": "自助 IAO",
  "APRs are calculated based on current value of the token, reward rate, and share of pool.": "年利率基于当前代币值、奖励率和池子份额计算。",
  "Self Serve Offerings": "自助发行",
  "Golden Banana": "Golden Banana",
  "Polygon Farms": "Polygon 农场",
  "View on PolygonScan": "在 PolygonScan 查看",
  "Banana Farms": "Banana 农场",
  "Welcome to ApeSwap Treasury Bills": "欢迎来到 ApeSwap 财库券",
  "Dont see a pool you joined?": "看不到您加入的池子？",
  "Create protocol-owned liquidity with yield-generating NFTs": "使用可产生收益的 NFT 创建归属于协议的流动资金",
  "Collect": "获取",
  "Lend": "借贷"
}
